林鄭柒無止境

戇柒閪鳩應該有已盡有

林鄭柒無止境 習大安好 奶出了一督精

邊度鄉下

求指教